好憎假狗 點解可以咁黑人憎

又樣衰又冇腦 柒小一陣都唔得
聽到嗰名已經好想嘔
點解世界上有d咁核突嘅非生物
暴力得來仲要勁鬼囂張
你估你真係狗咩扮乜嘢吖
唔好再扮狗侮辱人哋嘅族群啦
你幾時先可以好似佢哋咁醒吖
生性d啦好冇